男裝爛牛一問

小弟想買條黑色爛牛 skinny啲
唔知邊間cutting好
買local brand定有無好介紹?
平時好少見男裝黑色爛牛款

自己剪 認真

淘寶

梳白毛係咩唔係淨剪？

咪

但係無經驗

mnml

咁女裝除左hm個啲 仲有邊度